joox個sukie s好撚煩

Dear jane 張敬軒把聲正正常常
個個sukie s細細聲突然大聲
Dklmch 嚇撚死個心離一離
次次一到佢實飛
Cut左佢啦屌
利申joox窮j

仲可以俾小編feature出黎添阿～～～～

屌好似逐個逐個字望住讀唔知幾時停咁
仲有小編係第一人稱